（武漢肺炎）王毅：黎明正在到來 我們把防控疫情做得如此徹底，我看任何一個其他國家做不到，但是中国做到了

大陸新冠肺炎確診病例，突破了7萬大關，死亡人數超過1700人，儘管疫情還沒獲得控制，但大陸外交部似乎已經急著在國際間消毒，外交部長王毅到德國出席國際會議，強調「黎明正在到來」，更說大陸防疫措施完善，其他國家根本做不到。

大陸外交部長 王毅：「黎明正在到來，曙光就在前方。」

高喊即將迎來曙光，這是大陸外交部長王毅，對新冠肺炎疫情下的最新註解。

大陸外交部長 王毅：「疫情確實給中國的經濟，和社會發展帶來了挑戰，中國經濟的大勢，和長期向好的基本面，沒有也不會改變。」

王毅特地飛到德國，參加慕尼黑安全會議，但他出席的目的，更像是要幫這波從大陸爆發的新冠肺炎，來做外交上的大消毒。

大陸外交部長 王毅：「目前在中國境外，確診的病例，僅僅佔到所有病例的1%，我們卓有成效地，阻止了疫情在全球範圍的擴散。」

堅稱全球疫情並不嚴重，王毅此行還特地在德國安排路透社專訪，親上火線，就是要親自消滅對大陸隱匿疫情、防疫破功的國際輿論。

大陸外交部長 王毅：「我們把防控疫情做得如此徹底，我看任何一個其他國家做不到，但是中國做到了。」

宣稱大陸防疫，無人能敵，王毅話鋒一轉，劍指美國。

大陸外交部長 王毅：「確實也有一些國家，他們的反應有些過度，那麼甚至會引發一些，不必要的恐慌，那麼也不符合WHO，提出的政策建議。」

言下之意，罵的就是美國帶頭執行旅遊禁令和撤僑，都是反應過度，而且美國要捐一億美元幫助大陸防疫，這筆錢，王毅也說免了吧。

大陸外交部長王毅：「既然是給中國及其他需要的國家，我們建議美國可以用在，最需要的地方和最需要的國家。」

黎明來到

黎明來到 要光復 這香港

下
明明現在先開始入夜
咁快想黎明

因為唔會發生之前咁荒謬嘅事

Agger

3月先係重頭戲

「確診的病例，僅僅佔到所有病例的1%」

生於支那，只會變成無關痛癢嘅數字

美國：我們真的做不到，做不到傷害自己國民的事

虛報數字，隱瞞疫情，發揚光大到全世界，真係得你地先做到

王毅條撚樣出世以黎唯一無講錯嘅事實

完全唔講隻毒點樣爆出嚟

「確診的病例，僅僅佔到所有病例的1%」

人地咪就係封關先冇淪陷囉柒頭
唔封你哥十幾億隻畜牲神早去哂全世界啦
講到自己功勞

中國制度令疫情大爆發

中國制度令疫情大爆發用侵犯普世人權既方式抗疫

講完

如果做到一億人感染 外國病例就只佔到0.001%
全靠中國阻止疫情擴散到全世界

境外確診得1%關佢哋撚事咩 咁得有得打飛機

咁想唱榮光借俾你唱囉 早講嘛

打少陣飛機啦仆街

黎明來到？

唔割

要光復

這

佢咁撚有自信
我真係

大家知咩料啦
今次啲回力鏢咁撚勁

支持外國勢力不應介入

btw 黎明係來到
不過係屬於香港

黎明來到 要光復 這香港

唔錯，乖

香港

你問左金仔未？ 傻鳩！

佢仲見唔見到黎明都係問題

擺明想淡化
係咪會煲返美國流感死幾多人
再吹到自己封城決定做得快

嗰500 萬武漢人點計

同行兒女

外交部前線好撚黃

黎明來到要光復這香港

為正義

梗係得中國做到啦
非洲都冇爆到全世界咁

時代革命

大陸外交部長 王毅：「我們把控制疫情消息做得如此徹底，我看任何一個其他國家做不到，但是中國做到了。」

祈求民主

與自由

咁就快D復工快D復工快D復工快D復工快D復工快D復工!

打到成地精

萬世都不朽

我願榮光

歸香港

白事當紅事做

整到隻病毒爆到七彩，確實冇人做到

佢岩岩先訓醒

而家只係黃昏

死亡黑夜將來臨

「高潮正在到來，我們把飛機打得如此徹底，我看任何一個其他國家做不到，但是中國做到了。」

明明係自己連累全球仲要o係度認叻
面皮厚過長城

屠自己城直情係中國特色

光

復

要光復這香港

香

中共可能睇穿左其他地方就算爆都唔爆得幾多
因為其他地方相對冇咁多人中，而武漢點解爆到九彩，應該係因為嗰度啲人衛生差，初期已經嚟料但唔戴口罩，即係中撚晒都唔防疫結果咪爆到而家咁，簡單講如果嗰度啲人衛生同防疫意識好少少，可能一開始就少左7 成人中，不過佢係咪唔好彩，真係生在武漢邊防得咁多，但出面人人都知主要都係因為黨先會爆發，所以中共而家一定出盡力洗太平地，務求吹到自己抗疫幾勁功績幾大，死幾多人都將個責任降到最低

香港咁少人中，主要係因為香港人真係好醒目，一係口罩，二係酒精消毒，所以社區中極都多極有限，港共遲啲一定統一口徑開工維穩，而家捉住黨嘅言論令黨同港共產生言論上嘅分歧應該幾多花生

入夜
明明仲係黃昏

近年有邊個國家爆過大疫症
係得中國先爆到

黎明就係武漢全省嘅人都死哂嘅時候

港

光復香港

殺晒d人當無事

時

dawnguard

代

咁要面，就唔好問World Bank 借啦⋯⋯

.

仲有邊個國家可以爆到所有省份都中招？

命

五

其他國家都做不到殺人民阻疫情擴大
但你做到了

阿q精神病

仆街 仲周圍播毒

咁佢又啱喎
死嘅只有少部份係人
大部份死嘅都係支那畜

訴

球

解決晒啲帶菌者，毁屍滅跡，夠晒徹底！

只要問一問 有無一個國家爆肺炎爆到咁勁😄佢應該聲都無得出

係病毒世界上無第二個國家咁撚多病毒
沙士係佢，武肺又係佢
仲要唔止人類，電腦病毒都係佢最撚多

缺

一

不

CLS

可

硬係覺得佢啲grammar有問題, 讀起黎完全唔通順

黎明，
請你不要來

-葉倩文